有班連登仔真係好撚on9，有人比車撞到斷腳無人理，有人比黑警私刑無人理，小朋友比狗捉無人理，作故仔鬧前線post就勁多

唉

睇tg channel 個女仔有機會終身殘廢

要學識過濾

推

其實比車撞比黑警私刑呢D野應該出facebook同twitter講，連登講冇意思

我都有睇到呢個
啲人仲掛住話私了好難睇
我真係屌哂佢地老母

自問好好打嘅同我入哂黎